請各位推介邊度有好好食嘅越南香茅豬排河

之前食開黃大仙現崇山間金滿都，但依家間嘢變咗食四川嘢
唔知邊度仲可以食到好好食嘅越南香茅豬排河啦。。。

荃灣金滿都

田絲係咪block 左我

又係金滿都，唉，以前黃大仙現崇山真係好好食，雖然佢中間轉過廚師，不過依家變咗做四川嘢，想食都冇得食，慘絕人寰！！！

以前係果邊番工成日食雞排豬排飯加特飲
真係好正

#3嗰個問你係咪block咗佢呀

覺得小巴黎嘅香茅豬扒整得幾好食
不過分店好似越嚟越少

深圳人民醫院

#2之後就已經係#4啦呀搞屎棍

我睇openrice得返屯門間鋪咋喎，完全唔就腳，無雷公咁遠

留返畀你冚家食啦！